今日除左聽雨愛 仲有咩落雨歌好聽

雨愛
雨夜的浪漫
下雨天
雨絲 情愁
藍雨

冷雨夜我在你身邊 盼望你會知
可知道我的心 比當初已改變

雨下一整晚

莫文蔚 陰天

情深深雨濛濛

頭沾濕 無可避免 倫敦總依戀雨點

過雲雨

這城市 的小巷 雨下一整晚

最美的不是下雨天

分手總約在雨天

藍雨

下雨天總掛念從前

喜歡你

聽見下雨的聲音

Mr. Weather Man

陰天快樂

Standing in the Rain

無心睡眠

stan

冷冷雨喎喎

好凍 好有feel

落狗屎窩

又未咁sad